成班牛市股神跌少少係到嘈

睇得出個市真係多左好多新手入場，往往就係熊一嘅特徵。
成班人跌果一星期就喊晒口咁，不如玩牛熊算啦屌咪撚玩正股
老實講gme邪教係就係搞笑，但嗰股sh狠勁的確係買正股所需要（至於佢地買gme呢個行為係咪投資就各有各見解）
終結：有排你跌啊

牛市頂峰位入市. 然後SH
你會體驗咩叫做財富毀滅

牛市頂峰位分析長線股入市👍

呢度大把叻仔

GME先係投資專家
輸錢先會投資真理
想當年匯控百5插咗落50 啲股東都係SH
到依家都仲輸緊錢

上個月有巴打好心提醒班股神小心, 換來不停的譏笑。情況好似上咗傳銷騙局既人, 你叫佢返轉頭, 反而被佢屌返轉頭。

匯豐唔同 人地收左咁多年股息